中共都係以志願軍名義喺韓戰時出兵

志願軍 不等於 自願軍，
志願軍係受别人嘅意志 控制，做出别人想你去做嘅事，